點減肚腩。。。

啲人唔知以為我大肚，差啲想讓埋個批鬥座比me,,